覺唔覺會求婚嘅男人唔配做男人？

男人老狗結婚都要求條女

咁條女點解要將自己同下半生交俾你？求婚只係一個誠意行為，而且求婚對男定對女都係好有記念價值嘅回憶，有咩問題

啱呀

掉轉黎講,個男方都將自己同下半生交比女方姐
又話男女平等,點解一定要男方求婚

BTW樓主都幾ON9

我係咪開錯台 ？

咁條仔點解要將自己同下半生交俾你？求婚只係一個誠意行為，而且求婚對女定對男都係好有記念價值嘅回憶，有咩問題

啱啊

留名